世界盃 G組 🇧🇪比利時 對 巴拿馬🇵🇦

係咪太冷門冇人睇

巴西後另一隊熱門
會唔會巴拿馬都唔夠做

一見到個post已經諗左呢句

所有巴拿馬post都有

有陣未

就8經過琴晚德國巴西，都已經唔抱任何信心

半場一比0
入球細1.5

好

渣古弱隊屠夫黎應該夠做

又見面

點解個個開po 都唔講幾錢開波=。=

比利時 Local Time 1700

依個真

3中堅？

有d期待

yes
友誼賽個陣都已經係
不過由公司佬 維頓漢 加 艾達維列特

Boyata 左閘

牌面比利時贏哂

不過我估呢組會係英格蘭首名出線

巴拿馬除左有條河

仲有咩？

比利時點睇都嬴英撚喎

總統

避稅

周圍同人有交情囉

今場應該5:0
hazard:1
lkk:3
kdb:1

咪燈

係咪計漏咗我

En Panamá confiamos

興叔隻賭船

無閘, 3中堅

慢

唔係掛
華湯根唔係國家隊打開左閘架咩

無免費無哂忽然球迷

柒咗唔好推

訓身買巴拿馬贏

又係你呀巴打 成日舉錯旗

巴拿馬 乜料呢

個個連登仔都同巴拿馬總統有啲交情架啦

閘乜鬼 3中堅 蒙尼亞同卡拉斯高左右邊

踢落唔係好過英撚好多

真

夠膽同我出公海踢

carassco踢翼衛會唔會浪費左d

挪威都贏到巴拿馬1-0喎

轉左馬天尼斯轉左打三中堅好耐啦

唔夠佢去中超咁浪費

出佢本身就係一個浪費

sor 睇到了

拎金靴獎機會來了
食粥食飯睇呢舖

比你講左先

屌你keyman
何輝呢

盧卡古2球 迪布尼2球

夏狗又要拎motm

all in 巴拿馬

屌你 喜般 呢

比利時都算少nigga了

呢條女都正

條女講欽敬

大撚獲了

比利時
巴拿馬
海軍鬥水兵

仆街 今場有文彼得 咪比佢講咁多野呀

碧輸亞以。。
now d譯名真係

文盲都講波

條女咩名

屌你老母
終極大佬文彼得呀

屌你老味 又要聽聞屎忽講波

英介蘭已經全面進場

放假

支那斯高唔識踢翼衛

屌你呢支咩旗

就睇下比利時要幾耐先開到紀錄

碧舒亞爾

琴日德國有人貼比利時 今日d人咪貼返德國

半主

仆街喇，今晚文比德講波

盧卡古
夏薩特

盧卞吉

屌你 冇喜般？now執柒左去啦

一開頭佢地譯碧輸易 周街都係叫巴舒亞易 佢地又唔柒得咪唯有叫碧輸亞易

逼輸阿姨

鞭度有duck睇?

比利時fifa排名第3,真世3

屌出個保耶達

比利是

麥巴比 譯做 安巴比

未開波已經口窒窒
陣間又會會講錯晒啲人名
比利時啲人名咁難讀
巴豬依牙 艾達列韋特

大家嚟g持比利時定睇比利時仆街

法比又上BBC

有直播LINK GA MA

又有托利斯又有J洛又有高美斯

比利時贏硬

求link

求link plz😅thzzz😭

渣古應該有波入

甘賓尼幾時好返？

all in 主其他

爬post

死返5p

比利時 巴拿馬 7:0

贏唔到真係罪人

lin登咪新5p😌😂😚

比利時算唔算係英超明星隊

巴拿馬第幾次踢世杯決賽周

比利時會唔會好似其他傳統勁旅咁贏唔到

公司佬傷左, 邊個做後備中堅？
爆炸頭客串？

比利時點輸

呢隊唔會勁過沙地好多
贏唔到真係

1

求link😳😚

集體切腹

[img]$4USD/3日[/img]

比利時黃金一代都黃金左好耐

唔奇

咁多伸手黨

上定下

比利時自動讓兩件 公司華美倫

中

想拎link 睇免費波嗎？

全中堅

以攻代守

屆屆都係咁 on99 今屆之後咪選依兩件啦 次次都傷

總統隊

出公海未？

話明忽然球迷, 佢地連acestream都無

睇FIFA官網係卡拉斯高拉翼衛

vxxx 果個台其實咩人開, 點解咁多日都不倒

踢左好多場呢個位啦

呢場仲多星竟然仲靜

馬天尼斯玩開3後衛

馬天尼斯上任後 不嬲拎佢打翼衛

比條reddit link出黎仲好意思問點睇

邊有人開

盧卡股

總統隊冇人理

佐敦盧卡古係咩意思

使唔使幫佢哋裝埋

公司佬真係

比利時中超孖寶

客隊打咩陣式？

係佐敦出世嘅盧卡古

世三

可能係有錢仔

上門裝icq

有無live link

就算唔用acestream都大把flash link
可能佢地唔識英文

追post啦

唱得好大聲

上reddit 個網睇唔到

巴拿馬球員大大聲唱國歌

好中意睇D球員勁大聲唱國歌

世3做咩唔唱

大聲到

總統隊好熱血

到底比利時可唔可以有D戰術睇下呢

佢啱啱show左個account email address 出黎

唱得好激動

骨場盧卡古

巴拿馬

巴拿馬 另一隊冰島

今場上盤穩唔穩

眼見荷蘭幫果邊好多都有唱
法國幫果邊就

唔知班球員邊間教會呢

支持爆冷

有淚光

大勝吧,比利時

屌咪撚再post link

唔好咁揚 唔想比人收檔

巴拿馬會唔會係最廢個隊

唱好大聲

韋素

唱到喊,幾感動下
可惜香港果首一奏起

巴拿馬球員唱得好大聲

巴拿馬隊長唱到留眼淚

巴拿馬係咪力加球隊?

好葡萄人地有自己嘅國歌

個場幾靚

我地都有

海闊天空？

人地加密仲想點
你自己有LINK睇唔想人地都有得睇?

now 好似專登咁做
比佢追蹤到邊個

巴拿馬 fg

比利時個陣好勁

Te apoya Panamá

一個隊長唱到喊,一個冇乜點唱

佢踢呢個位踢成點?

今日有冇HAPPY

巴拿馬🇵🇦隊長好撚型

香港大球場播海闊天空?

我同巴拿馬總統都有d交情

巴拿馬好有士氣
起碼攞1分feel

比利時名產

有冇link

即係就黎收皮 唔好呀

[BBC] [520p] acestream://1d90c3c5f7f230abaca36f896c0fc06c72e52315
[BBC] [720p] acestream://b431ba00186284c39e8e0c850b36e4158b68a2bf
[BBC] [720p] acestream://b58d8026bafd80a38d514f894d4e1e2d5eda0dbf
[BBC] [1080 50fps] acestream://b815537bbd57624746cebe8fdc8e6fac7cf2f2bd

冇viu清靜哂

巴拿馬最出名係咪個總統？

馬撚教波

kdb

Vamos

文彼得

運河出名啲

真係 頭場嘈撚到

巴拿馬 同 冰島

屌你老母

開波

仲好啦

下下爆5個Po 其實都討論唔到，點即討=。=

廣體何輝

比利時個陣
勁撚到

泡都咁多人睇

文彼德

渣古

rubbish lukaku

巴拿馬個中堅都好大隻下

lkk

迪布尼vision 好勁

呢場456？

求電話link

點接呀

盡可能睇埋呢場

要返工 sick了

如果尼恩高蘭有份,邊個中場會無正選?

巴拿馬總統呢

Witsel 啦

比利時估對面大巴 ??

偉素

支超垃圾啦

lkk 入: 隊友靚set
lkk miss :

英超明星隊

比利時讓2粒

勁撚廢

boyata宜家踢邊隊

睇比利時唱國歌都睇得出邊一邊先係搞事班人
荷蘭幫個個唱到勁撚大聲

boyata

保耶達乜水黎

諗起奴卡古甩波甩全場就興奮

Celtic

真係好多英超人 應該繼英格蘭後最多？

球星隊

對閪手攤足全場

冇諗過boyata有正選打

拍手多謝隊友傳送 👏🏿👏🏿👏🏿

英超迷又唔想撐英格蘭嘅話,應該會撐比利時

瘋狂拍手

理文元朗飛馬啲教頭都係哂到

邊夠防中

咁少人

仲有👍🏿👍🏿👍🏿

旁證阻住哂

紅魔節奏好快

迪布尼好撚勁

球證on9

巴拿馬保方

邊個打中超

射得太正

支超快翼

差少少就得

角球咁搞笑
無人入禁區=。=

比利時好似幾好

暫時sm

比人圍攻

巴拿馬有冇機win?

無人防都射唔入。。。

巴拿馬教練似洪金寶

Chinarrasco

好靚

禁到咁死都有 比足時間

比利時人腳今年好齊腳

Spurs: toby 華湯根
Mc: 迪布尼
Mu: lkk
Che: hazard 卡吐

圍住黎屌

支超有兩件

頂到十五分鐘都難

炒了炒了

梅頓斯插水

啦啦隊👍🏿🤘🏿🤘🏿

自己跌

仲好睇過韓國個場

係咁攻

32強最廢

梅頓斯

假到仆街

禁區自己LAG機趺低 嘈乜

應該冇得打

做乜撚都唔知佢係度

呢對紅魔表現贏曬其他歐洲隊

禁住砌

黎幾球世界波開心下

公司同華美子都傷？

教頭好撚廢其實

巴拿馬D防守企位好唔緊密

比利時弱點應該係領隊馬天尼斯

次次都黑馬
但次次打去淘汰賽都收皮

巴拿馬 真係當巴塞溝皇馬咩 和到都笑

對面巴拿馬咋
你估巴西咩

係 要出保耶達

PANAMA FOREVER

美帝保送

卡吐今場應該悶到仆街

又半和先

半大啦

又係頭十分鐘虛火？

走左上去傳兩腳

黑奴無用

巴西西班牙唔敢講
其他歐洲隊都炒坐底一粒

閪到玩人浪

比韋莫斯好架喇

2.5/3 b

咁都唔入

咩回傳黎=。=

弱智

隊長助攻隊長

咁回傳

自殺式回傳

世3

今屆世界盃啲龍門係咪食晒藥

想自殺

巴拿馬好撚垃圾

夏殺

巴拿馬廢到, 回傳都整個射門比人

咩防守

on撚9 條友買重左比利時？

迪基亞無食

垃圾特

咁窄夾硬嚟

應該炒5-6粒

神回傳

差d

隊長回傳得好靚

食錯左

派膠

差啲

迪基亞食左藥反而廢左

巴拿馬仲廢過哥斯特黎加

巴拿馬總統同我都算有啲交情

支持台灣邦交國

panama 7號想點

最正常巴西個個

廢撚過沙地

一定啦
哥係世界盃常客

笑左

對手失誤，唔忍心射入

屌你世三肯入未

巴拿馬賣弄腳法

美國要幾廢先比巴拿馬拎左個位

無人交..

咩嚟

沙特定巴拿馬廢D

黃牌

咁都俾牌頭先個場起碼10張

咁都黃？

係多左黑鬼球證 定係都係個幾個黎?

咁都比

估唔到比利時踢得幾好

球證咁hrash

美國畀呢隊嘢爬頭
柒撚到

呢吓罰球靚到

力架

入波未姐

迪布尼同卡吐係咪仲係唔啱？

坐咗幾多年

黑鬼球證幫黑鬼

對呢隊野點樣可以踢得唔好

on9 頭先突登踢人阻快攻 唔比
呢下就比

踢到燥狂症咁

美國真係好撚柒

吹到咁嚴
影響哂場波流暢道

半大JUMP

拍埋lkk 好似非洲貧民

LKK

巴拿馬黎搞笑

冇巴拿馬都仲有洪都拉斯

始終人地個足球係用手多過用腳

紙做嫁

巴拿馬啲長傳仲好啱啱泡菜

同之前果啲勁大反差

德國果場都幾鬆手下

中間條link 條女話上半場有多過廿過人加佢微信就除上半身

美國點會贏唔到呢隊野

今場咁撚嚴

呢個係咪343 迪迪要做埋防守好似哂左 433 出個中場仲好啦

Hey ya hey ya hey yi ya 賓迪基

贏咗身形冇辦法

踢一陣支超連巴拿馬球趴都搶贏佢

琴晚巴西個場先鬆
德國個場係咁上下
韓國我諗真係出手打架先有牌

看見德國身影

跪求順嘅sopcast,試左幾條都唔得

奇狗後期班人都冇心踢

上360啦

又黃

又俾牌

巴拿馬守D角球都唔睇人

KDB做乜鳩

咁快有2張黃

呢幾日多爆冷

和波都唔出奇

今場應該有紅

巴拿馬件波衫馬幾靚

wanna peace?

差D

睇返外圍賽wiki
美國原來炒過呢隊同洪都拉斯,但輸哂比哥斯達黎加同墨西哥,臨尾輸埋畀千里達

lkk 又出絕招

比利時搞乜撚嘢 仲Hea過熱身

巴拿馬好多力架

出世三 迪迪尼 梅頓斯
防中 迪比利 韋素好過

出番丹比利解放迪布尼啦 係中間又要派牌又要比波又要防守

會唔會其實大家對比利時太大期望

美國嗰件仲靚,不過無得睇

波都控唔掂巴拿馬

美國無心踢世界盃

默契值=0

仆街兩隊好似學界波咁

世三 魔獸 支超雙雄

呢場洗撚守咩

我覺得
LKK
世三 迪迪尼 梅頓
迪比利 韋素

今場咁撚嚴
咁嘅standard之前應該好多場有紅

咁都唔og

會

屌 支那旗

chur 完一輪慢咗落黎

盧卡古

有運幾次都咁

班友似輕敵

冇左閘

睇開都知又係雷聲大雨點小個啲
唔撚夾咁成隊波

得個樣既垃圾
英芥蘭之流

托里斯好波

隊長不停玩命

差d og

阿根廷同巴西果場冇乜派過牌

勁過廢托

咁都唔輸

我國強大了

仲未入到波,比利時

lkk又攤手

咁都唔烏龍

隊長

巴拿馬廢隊出神龍？

屌你渣古

Yes比利時真係一個正正常常既左閘都無咩 支超卡拉斯高廢廢地

厲害了 我的國

咁樣出局真係幾慘

又下盤呀 ?

比利時效力英超的球員達到兩位數，包括曼城中場德布勞內、孔帕尼，切爾西中場阿札、門神庫爾圖瓦，人數之多僅次於同組的英格蘭。在總教練馬丁尼茲操盤下，比利時資格賽未嘗一敗，這次他們背負著舉國1100萬人民的期待，力圖超越1986年世界盃4強的隊史最佳成績。

巴拿馬之前在友誼賽以0比1小輸丹麥，接下來卻被瑞士以6比0痛宰，比利時則是在出發前以4比1拿哥斯大黎加祭旗。這場G組首戰，雙方戰力差距明顯，碰到「史上最強的比利時」，巴拿馬只求少輸為贏。

本屆世足賽共有19位MLS(美國足球大聯盟)球員參賽，其中巴拿馬代表隊占了6位。MLS的競技水準在歐洲四大聯賽面前是排不上號的，總教練達瑞歐戈梅斯也有自知之明：「我們會努力不要成為世足賽的笑柄。」畢竟對於巴拿馬來說，取得參賽門票就足以告慰國人了。

偉素真係好過迪比利
個人覺得迪比利上季算係英超最佳中場中之一

韋素個廢物都搶唔到波

尾兩場美帝連柒。侯活派膠

LKK有無掂過波

渣古TIP IN失敗

lkk keep住咁廢

開心既係見到LKK同踢球會既情況係一撚樣

每次都諗唔明比利時做乜撚要搵馬天尼斯教
nainggolan

拖雷 幾勁

好多機會好多射門但入唔到

打迪布尼一個

頂到幾耐

運咩撚野氣 一定要踢根本就 唔踢後面個個就入啦

咁樣睇法
德國啲行軍速度真係好慢

遲早唔撚畀支畜入場

唔係又半和咁好笑

笑左,個2個球迷拎到粒波即刻自拍

KDB又要攻,又要返去幫手回防

點都勁過英格蘭
起碼有世三迪布尼派牌

運氣加乘

目標和到上半場

後面係LKK 我對呢句有保留

美國波衫屆屆都幾靚, 拍得住法國

可唔可以唔好係咁吹停

其實點解韋素會有得打

不過如果要華湯根 保耶達 艾達維 梅尼亞
一對中堅變炸彈

一日都係公司 華美倫 on99

迪布尼慘到

強化版沙特

343真係不能主攻

條友踢羅馬都因為紀律比人雪過
好波大曬？

見到車路士三子合作 有啲惋惜

Kdb吹大咗

迪布尼打國家隊廢左三成

lkk細佬

危險人未食飯 ？

頂贏lkk 隊長

對唔住 係我錯 可能佢即刻跪低到 拎個頭黎撞呢？

巴拿馬唔玩死守

呢場好hea

我都頂得贏lkk啦

巴拿馬睇落好過南韓

黑奴返非洲種橡膠樹啦

丹比利>韋素
又無尼恩高蘭

點解場場d觀眾都係一面倒支持弱果方

好撚勁

比利時呢隊波
簡直係鑽石陣容

一球都無

想問下個波省左上觀眾席係會有工作人員上去收返？

真係冇
用湯根冇攻擊力

除咗個領隊

比利時2014已經講緊成隊妖人新星
遂個計嬴緊, 到2018都係咁

進攻勁 但對巴拿馬用波咁廢都搶唔到人個波 中場搶截力太撚廢 不過個教練咁鳩唔會睇到了 嘥哂黃金一代

巴拿馬啲回防算係咁

助攻助守仲叫吹大咗？

有尼恩高蘭,就算組織唔到起碼有遠射搏下

扔卡拉斯高去左閘算吧啦 條友個位同世三根本撞哂

馬天尼斯

唔會 佢淨係識攤手
呢D餐士佢係唔會識入 淨係識入D--66波

燒鵝陣容
蔗渣味道

巴拿馬啲人
好似好脆弱

玻璃

Sm

無人mark都射到咁

夏狗呢球比得靚

有冇曼聯爆炸頭 ? 後備?

攬咁耐 -。-

世三射得咁差

美帝近年搞嘜

做埋防中

lkk夾撚死個人

用韋素都唔用丹比利

兩個攬到

比利時好似每個人都踢緊波但唔似一隊波
各有各踢

場場波都變左弱旅主場

比利時把握力可唔可以好d

HEHE

射左邊撚到

世三 無人mark都射到咁

好過之前打燒味

世三真係

食屎啦世3

plan b

好似攬到美式足球咁

迪布尼比夏狗累死

啱啱條友咁似lvring既

巴拿馬D友係運河做古哩咋

mertens>hazard

迪布尼對巴拿馬？

都唔係第一日

LUKAKU POLO底褲

成場波睇怕都係 迪布尼同世三射射下射入 1:0 完

除左龍門都俾用手拎住個波可能會好啲

屌你老母世三

世3吹大咗

踢波你估講名氣就得架咩
中中出哂KDB nainggolan防守咪弱囉
尋日德國有辦你睇架啦

咩finish黎
世三

龍都唔中

邊到世3

依組都係垃圾隊黎

角球買細

hazard做咩

有得睇阿衣未

世三...

可唔可以熄佐文彼得支mic

無得hand check係差啲

牌面計真係世界級, 成隊計就

迪布尼打鳩世3啦

Lukaku廢到

巴拿馬個中堅成個卡林保咁

其實係咪英超人通病，三獅軍都喺咁

文比得出少句聲當幫忙啦

邊度搵Nainggolan
而家Witsel 唔弱咩

比利是個個位都好似好勁...但夾埋一齊就好夾夾不入

比利時真係 好撚個人主義

有勁過咩

同總統有d交情嘛

對巴拿馬咪唔夫添

咁都無牌?

尤其係hazard

Kdb翻國家隊都廢曬

底褲廣告

世三永遠唔會望隊友係邊
笑死

依家渣古踢法同c7一樣咁濟 又係等餵

都唔係剩係比利時 法國德國亞軍廷都係

比利時點解踢到咁屎
係唔係戰術問題

唔洗尼高
出番迪比利 + 泰利文斯
KDB攻中 專心遠射派牌仲好

巴拿馬星光熠熠
又Torres, 又Gomez

食波餅

唔關事
本身比利時就係內鬥國家

巴拿馬啲友又訓低

省暈左 cls

其實呢件入到已經好大爭議
仲要打正選

痛撚死

Now真係講得越來越好

好過尼馬十倍啦
夏殺特獨極都會傳波，扭唔到唔會架硬黎

實力連18歲嘅C朗都比唔上

省死人

好撚痛

Witsel亞冠都踢唔掂，仲要正選打世界盃

直省

仲有j rod

英撚係真係廢

巴拿馬都咁撚多Fans 如果香港入世界盃，會唔會有咁既場面

省死咗條友？

法國德國係唔知做乜鳩
阿根廷係將個波交完比美斯就當踢左

布尼大大力轟落去

文彼得收皮啦

panama啲人好脆弱

垃圾到不行。。。。明明睇唔到踢到腳又係度吹。。

中前場成班key player踢聯賽等波到
夾埋一齊咪各有各打

無防中掛 如果以佢咁樣343 夾KDB戈個一定要純防中 丹比利麻麻地

省到訓底

返工 不了

每5分鐘就有個鏡頭見到有人訓底

巴拿馬頂到半個鍾

德國上屆都正正常常
今屆真係

法國就收收皮
上次Euro連提子都贏唔到

今屆傳統強隊最合乎預期得

西班牙，提子，巴西
應該都係呢三隊

三種語言，隊入面溝通都有時要用英文

大把勝利球迷 港女進場

去得支超真係唔撚應該入選 廿幾歲無進步仲要退步咗 上屆好似仲勁

有witsel𢭃底 kdb先有得放心上前攻

垃圾比利時摺啦

到時輸波會有人衝出嚟話羞家

葡萄牙一般。。。

巴拿馬人係咪個個都有洗黑錢?

依組4隊都閪波黎

巴西好符合預期咩

比利時冇乜合作

角球旗後面個俄妹

我覺得今屆鬼鬼地 會有爆冷冠軍

非洲

肯定好多人

覺唔覺巴拿馬個6號好似Irving

仲以為呢場實食無痴牙
點知仲係0:0

繼續支持LKK搞笑型踢法

無人撳住世三
玩撚完

條後防太慢，死硬

巴西和瑞士係預期之內?

全部殘體

英格蘭

估你唔島

好撚悶

角大又贏

格仔

係咁放長波做乜...

哂曬D球員

LKK 又HOLD唔到波係前面67咁
梅頓斯隱埋形 平時打開CF / st 變左右翼

條右路傳多過三腳都難

走線

港燦：咁撚廢咪獻世啦

陣間有 唔撚睇

分落去但冇人走

巴拿馬體力型打法好撚努力喎

比利時冇乜默契，屆屆都係咁

好難講 可能有機

唔會
香港人會著對面果隊波衫然後用廣東話屌鳩香港輸波羞家

?????????

入到再算喇

聽聞好似係俄羅斯拎

咪又係打哂底

屌屆屆都咁講啦
邊屆真係爆冷

但又成日右路去

Meunier廢撚到

咁快下定論
其實都係第一輪啫
同埋啲弱隊準備得好好

無人睇好,突然打得唔錯
當啲人以為真係有機時,就會無啦啦自爆出局

鬼咩，比利時個龍門搞個同隊中場條女(而家係EX)

老闆唔批假
沒人睇

巴拿馬6號好似Kyrie Irving

角球鳩斬

巴拿馬其實真係幾廢 又唔係真係守得好

比利時馬撚教都係咁廢 即係隊波本身都廢

世三d傳波

比利時黃金一代咁就完左

點解比利時人腳咁勁 , 都唔搵個好啲既教練 ?

四萬咁口

傳到咁bale都拎唔到啦

比利時真係，人腳就一流，夾落就9流

比利時明買明賣高空轟炸

Keyman小心d講野

老闆會批左自己假去睇

西波
強個隊唔想攻咁

巴拿馬個教練真係似洪金寶

巴拿馬真係和波當贏...

泰利

靚乜鬼傳出界都靚

比利時打番442／4231應該仲順，後防唔係識出波個堆踢343、433係差少少

德國夠係

lkk 到底咁大隻有咩用

巴拿馬領隊:

明買明賣都做唔到

高空轟炸就咪出世三/mertens出爆炸算啦

葡萄牙都唔知攻唔攻得入伊朗同摩洛哥

我覺得巴拿馬 可以進取少少

鳩扭下搏下罰球射都夠啦 傳乜柒

韋素分分鐘廢過費蘭尼

粒粒皆星 踢到咁

一早就傳就無事

蒙尼亞垃圾到

嗌我？

屌你 踢343 左邊就撞位 右邊戈件0配合
中間最勁戈個要防守 乜撚野事

又半場00

清哂出界當防守

睇呢啲垃圾波係折磨黎

頂，仲以為巴拿馬弱雞，d防守穩到
唔通32隊得沙特係弱雞

盧卡古有冇頂贏過波

似雜種喎

巴拿馬OK喎

koopa

串中國弱旅

又斬到咁

提子本身人腳唔勁，踼得一般=合符預期

喺西文國家哩啲名好常見

世三狂比人踢

比人狂踢

岩啊 直頭唔多覺有射過波

不嬲都得個高字， 預判極差

panama: 屌 對面咁廢 原來

而家攻唔入仲衰過玩燒味

kdb好撚廢

悶撚到 比利時隊波都唔知踢乜7 強弱懸殊 都係咁傳失波

巴拿馬ok架wo

博到角球

拍手打氣👍🏿👍🏿👏🏿👏🏿

LKK打邊出波先勁

其實比利時波衫顏色配搭同中國幾似

迪布尼踢國家隊5成曼城水準都冇

和到西班牙,加上踢出嚟場面唔難睇,算係咁

世3拖慢哂反擊

KDB今日搞咩

係, 應該MERTENS入中路, LKK斬波比佢

個波係咪太輕 d球員下下斬d尺寸都唔岩

啲長傳好失敗

韋素返去踢中超啦

巴拿馬都唔差

世三做決定D質素係巴拿馬LEVEL

又跌隊長

好撚悶呀屌

到宜加好似得沙特係魚脯

Kdb防守好過進攻

你老尾, 球星喎, 踢到成pat屎咁

長傳急攻踢法陳舊

💩

冇尼安高蘭，連遠射都冇

巴拿馬比想像中好

巴拿馬有機會偷到雞

出多個中場 專心比佢造波仲好啦 世三又成日搶住個波

佢不嬲都係咁嫁喎

所以好撚7

KDB成日想放比LKK

佢依季都打緊BOX TO BOX

Lukaku foul完仲要踢唔到波

搞完一大輪都係會出費蘭尼玩斬波

咁都foul

唔係同巴拿馬總統有交情所以唔入佢地波下話

發覺世盃場場都上半場和波 閪波

讓2粒，輸撚死人

D 黑鬼跑得好撚快

lkk 有啲似 ibaka

笑4

巴拿馬牌面輸到一個點 但睇落比利時都唔係踢得特別好

平時同開支超班友夾...突然同返英超夾
一時轉唔到台姐，下半場會好D

成班各自為政
一盤散沙咁
垃圾隊，名大於實

比利時真係勁垃圾

成班球星踢到好撚屎
真係乜撚默契都無
全部都斬 斬 斬

以為睇緊傑志

foul咩

💩💩💩💩💩

三後衛無法主攻

Lkk踢慣英超 正常呢d唔吹

on9仔lukaku

屌 半凍過水

大陸野？

馬天尼斯教呢隊 同教天才波冇咩分別
迪布尼個位俾 尼莫蘭高打仲好
打352 d閘又唔係勁
熱刺 352 都要有防中dier 企中間啦
Botoya

跌低就foul牙？

躝撚開啦

世三=2010年阿根廷泰維斯

個龍上撚哂身

救到

踢到好似 雙特年代既英格蘭

換費蘭尼出來炸啦 推前迪布尼

炒條毛咩

All in 0:0

下盤

射極都入唔到

想講好耐

呢下

送角

個龍咁勁既

咁都唔入 真普方上身

世三幫panama龍練級

Lukaku 好廢

仲未入到

賓尼兔

似樣少少

唔好睇小世一

可能隊隊都想學前年提子咁
踢出嚟好垃圾,唔知想點咁
但西下西下又贏埋冠軍

巴拿馬又拎到角球

好鬼廢，踢到一盤散沙咁

都係要靠靈感夏神=。=

個個下盤個龍都咁勁

世盃 d龍就上身

渣古著puma

世三好廢

中返龍

世3好似就咁帶個波入去起腳

做乜咁輸個角球

打開曼城 比波阿古獸同耶穌仔
呢家得個傻系LKK
仲要比教練扔去防中

中超

除咗ddg

支拉斯高做咩

上去問下

世三呢球好難救喎

卡拉斯高

啫係冇進步過

好廢

巴拿馬個龍有D似保方

成班出來搞笑

咁樣穿過去
巴拿馬個班呆撚左

巴拿馬d反擊 中間走緊唔比 比後

保方入左籍

點解覺得呢場波做得好假

幾型

又真係幾似保方

細緊式清波

買咗角大？
咁樣頂

唔好話4強
比利時咁踢連8強都入唔到

panama 1 on 1

世三開始自己玩晒喇

lkk 唔意外

神龍

古爾圖斯套衫好靚

黑金

比利時呢隊垃圾真係好搞笑

角球多到

有條疤痕
黑手黨

比利時成隊真係得人腳勁

343個個都踢唔順

莫椰斯教緊比利時
斬 斬 十中

渣古廢到

世三同尼馬鬥屎

根本唔應該343

又易掉

今日場場都咁悶

ccccc

高章到

刷角

呢下都吹

LKK跑快2步啦

馬天尼斯啲波係咁架啦

文彼得 up乜柒野啊

成日話勁，咪又係夏神同迪布尼

英格蘭又三中堅

世三知道個球證係咪都會吹

Lkk

比利時唔悶呀
係唔入咋嘛

呢場好睇喎

有
攻唔入
一個角球或罰球就可以頂入

俄羅斯>>>>all

渣古邊忽值75m

Mertens:fuck

睇黎頂到半場

中堅都唔錯嘅,2隻熱狗加個甘賓尼

你睇開港超?

343一定燒味

係咪講腳短果個

出巴舒亞衣會唔會勁過lkk

下半場出埋贊球王，斬斬斬

梅頓斯都好多球

剛才個有師兄讚 垃圾到不行

Dembele vertonghen 唔差

出左陣容喇？

迪布尼準到

咁都半和到 cls

呢下好難救wo

美頓斯 屌你now真係好鍾意標奇立異

球證吹左好多球俾巴拿巴
好多都係掂一掂就跌

mertens ： fuck！！

個波勁柔勁好射

巴拿馬d短傳仲好過比利時

垃圾

有lukaku 世三
至少不敗

巴拿馬都唔算全軍退守了

個龍笑到成個保方咁

巴拿馬好熱血喎

場場熱身賽都三中堅

唔意外, 外圍賽都踢3中堅

熱身賽都打開三中堅

我話now overall姐 文就

睇迪布尼踢波好舒服
啲決定好岩

一對快速前鋒。。會現形

和到 但一D都唔穩 失第二粒後好似比人摑左巴未暈醒咁即刻輸多粒
歐國盃個隊提子雖然前面攻力差 但防守好穩陣
每次都要阿朗上身 鐵人都死

文彼得 收聲啦

唔入波＝悶
要睇入波睇玩具啦

好型

咁撚多場半場和

丹麥秘魯果場先好睇
秘魯兩隻黑鬼食左禁藥

睇完咁多閪波
支持墨西哥算

我情願睇耶子教啊屌你 排個442 斬仲好 屌你呢家廢到 迪布尼打右翼都好勁

中場一推就過
但比利時前場波都未控定

巴拿馬居然敢壓前攻

迪布尼傳波力度個製係咪壞撚左
下下謝拉特式炮彈傳球

甘賓尼出到先啦

咁都半和

同4年前一9樣
對弱旅可以靠個人質素小贏或和
對強小小，呢隊垃圾即刻收擋

17 18

渣古上力啲啦喂

iwobi都係

迪布尼踢國家隊咁撚廢